咁夜仲唔瞓？

第二日會冇精神㗎
快啲瞓啦

加密好威？

痴撚線，幾時加密代表覺得自己好威